【眼科醫生 · 有眼無珠】林順潮撐世衞盡責 吹噓武漢為世界犧牲

【眼科醫生 · 有眼無珠】
撐世衞盡責 吹噓武漢為世界犧牲

節錄自2020年4月19日香港蘋果日報

▲眼科醫生兼港區全國人大代表林順潮

眼科醫生兼港區全國人大代表林順潮指，自己於2003年沙士期間在威爾斯親王醫院工作，認為世衞今次抗疫期間已做了大量工作，反應合適及負責任，指坊間很多批評都只是「事後孔明」，因病毒充滿不確定性，又讚賞武漢當時及時封城，「好大犧牲經濟各方面，為世界換嚟2個月嘅準備。」他又指中國於1月12日在網上公佈病毒基因圖譜，令現時美國研發疫苗速度加快，惟相信病毒基因會出現變異，疫苗或會有抗藥性，市民要有心理準備將會是一場持久戰。

李文亮

人一藍

無腦兼有眼無珠冚家剷醫棍